Agenda PHP
=============

Aplicacion php de agenda.

Estan guardados en la bbdd los usuarios mike y anonimo, ambos con contraseña mike.

He utilizado el plugin de Datatable para facilitar el listado de los contactos, pero tambien he implementado una busqueda aparte.

Para el diseño he utilizado Bootstrap.